應該好似中國歷史咁用小說去包裝。 我地本土派都要

應該好似中國歷史咁用小說去包裝。
我地本土派都要

那夜，我巧遇周庭，她輕輕對我微笑。
吾已足已

jm9

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

Goodest

奇材，吳國後繼有人。
昔日孫劉合 抗曹
今有美人 周庭

天下大勢，合久必分。 中國也難逃此命運，是應上天叫，下呼應。

派來渡眾生。

之鋒 好比大智者 周瑜